{
  "page": {
    "seo": {
      "Main Title": "INMERGERS - 国际投资创新平台",
      "Home Description": "INMERGERS - 国际投资创新平台，新时代4.0并购交易基础",
      "About Title": "关于INMERGERS",
      "News Title":"新的",
      "News Details Title":"新细节",
      "Partners Title":"伙伴",
      "Founders Title":"创始人",
      "Company Valuation Title":"公司估值",
      "Dispute Resolution Title":"論争の解決",
      "Privacy Policy Title":"隐私政策",
      "Reset Password Title":"重新设置密码",
      "Events Title":"活动",
      "Events Details Title":"活动详情",
      "FAQs Title":"所常遇问之问题",
      "Seller Title":"卖家资料",
      "Buyers Title":"买家",
      "Terms of use Title":"使用条款",
      "Profile information Title":"个人资料",
      "Manage Account Title":"管理帐户",
      "Recently viewed profiles":"最近查看的个人资料",
      "Change Password":"密码",
      "Messages":"留言",
      "Notifications":"通知",
      "Payment":"支付",
      "Seller Profile":"卖家资料",
      "Buyer Profile":"买家简介",
      "Total":"合計",
      "Investor":"投资者",
      "Not permission login": "您无权登录系统"
    },
    "panigation": {
      "Next": "下一个",
      "Prev": "Prev"
    },
    "home": {
      "Interested In": "有兴趣",
      "No Data":"没有数据",
      "title": "主页",
      "Create Profile": "创建个人资料",
      "Choose your type": "选择您的类型以在门户网站上注册并将您的搜索量增加 10 倍",
      "Sellers on INMERGERS": "INMERGERS 上的卖家",
      "Seller profiles on INMERGERS": "INMERGERS 上的卖家资料包括待售或筹集资金的企业和项目资料、商标所有者和 OEM 的资料。",
      "View All": "查看全部",
      "Buyers on INMERGERS": "INMERGERS的买家",
      "Buyer profiles on INMERGERS": "INMERGERS 上的买家资料包括机构投资者、个人投资者和投资基金。",
      "Access turns": "访问轮流",
      "Users quantity": "用户数量",
      "Profile quantity": "型材数量",
      "Successful connection": "连接成功",
      "Our NetWork": "我们的网络",
      "Market that INMERGERS": "INMERGERS 最初推出并计划在未来扩展的市场",
      "Consultant Agents": "顾问代理",
      "Partners of INMERGERS": "INMERGERS的合作伙伴",
      "Sign up as member": "注册成为会员",
      "M & A Tools": "M & A 工具",
      "Business": "商业",
      "Valuation Tool": "估价工具",
      "Business Valuation Tool": "商业估价工具",
      "INMERGERS provides":"INMERGERS 提供完全免费的企业估值工具，使用折现现金流公式帮助企业和投资者在决定购买、出售或投资时获得有用的参考信息。",
      "Results":"结果完全取决于用户提供的输入数据。",
      "Therefore":"因此，用户对他们在使用工具时提供的信息以及根据从工具收到的结果做出的决定负全部责任。",
      "Template Documents": "模板文件",
      "CONTACT US": "联系我们",
      "Head Office": "总公司",
      "Operation Office": "运营办公室",
      "Privacy Policy": "隐私政策",
      "Operational Regulations": "操作规程",
      "Terms of Use": "使用条款",
      "Dispute Resolution": "争议解决",
      "It is a long established": "一个长期存在的事实是，读者会被页面的可读内容分心",
      "Seller Profile": "卖家资料",
      "Buyer Profile": "买家简介",
      "Seller": "卖方",
      "Buyer": "买方",
      "Transaction type": "交易类型",
      "Industries": "行业",
      "Location": "地点",
      "Investment size From (USD)": "投资规模 自 (USD)",
      "Investment size To (USD)": "投资规模 (USD)",
      "Search": "搜索",
      "Search on INMERGERS": "在 INMERGERS 上搜索",
      "Available after connect": "连接后可用",
      "View":"看法",
      "Download":"下载",
      "Type in the location to search":"输入要搜索的位置"
    },
    "header_menu": {
      "Sellers": "卖家",
      "Buyers": "买家",
      "Buyer": "买家",
      "Home": "首页",
      "Events": "活动",
      "FAQs": "所常遇问之问题",
      "About Us": "关于INMERGERS",
      "News": "信息",
      "Search for currency":"搜索货币"

    },
    "herder_profile_drop": {
      "Add Seller profile": "添加卖家资料",
      "Add Buyer profile": "添加买家资料",
      "Recently viewed profiles": "最近查看的个人资料",
      "Inbox": "收件箱",
      "Notification": "通知",
      "Settings": "设置",
      "Logout": "登出",
      "Do you want to sign out of your account?":"您想退出您的帐户吗？",
      "Yes":"是的",
      "No":"不"
    },
    "herder_message_drop": {
      "View all message": "查看所有消息",
      "No message":"沒有消息"
    },
    "drop-notification":{
      "View all notification":"查看所有通知",
      "No Notification":"无通知"

    },
    "seller_details":{
      "Sale Price": "销售价格",
      "Monthly Rent": "月租",
      "Annual Rent": "年租金",
      "Write your feedback":"写下你的反馈...",
      "When was this asset originally purchased?":"该资产最初是何时购买的？",
      "Save":"保存",
      "Share Profile":"分享资料",
      "All High Valuation":"所有高估值",
      "Assets for sale/lease":"出售/出租资产",
      "Bookmark":"书签",
      "Buyers":"买家",
      "Cancel":"取消",
      "Company Name : ":"品牌 : ",
      "Company documents":"公司文件",
      "Contact":"接触",
      "Create your profile to send proposal":"创建您的个人资料以发送提案",
      "Create Buyer Profile":"创建买家资料",
      "Download":"下载",
      "Earnings Before Interest":"利息前收入",
      "Expected Selling Price":"预期售价",
      "Files":"文件",
      "Get Message Default": "获取消息默认值",
      "Headquarter/Business Location":"总部/营业地点",
      "Hide your contact information": "隐藏您的联系信息",
      "Home":"首页",
      "How many permanent employees in the company?":"公司有多少固定员工？",
      "Industries":"行业",
      "Introduce yourself and leave a message to this seller":"自我介绍并给这位卖家留言",
      "Investment amount":"投资金额",
      "Maximum stake you are offering":"您提供的最大股份",
      "Other processing and manufacturing industries":"其他加工制造行业",
      "Other":"其他",
      "Overview":"概述",
      "Price calculation method":"价格计算方法",
      "Products & Services Overview":"产品与服务概览",
      "Proofs of business":"商业证明",
      "Public Infomation":"公共信息",
      "Registered by":"注册人",
      "Reported Sales":"报告的销售额",
      "Requirement : ":"要求 : ",
      "Select sender profile": "选择发件人资料",
      "Sellers":"卖家",
      "Send Proposal":"提交建议",
      "Share":"分享",
      "Status":"地位",
      "Submit":"提交",
      "The information is not sufficient to evaluate":"信息不足以评估",
      "Unrealistic":"不切实际",
      "Update Buyer Profile":"更新卖家资料",
      "Value of physical assets":"实物资产的价值",
      "What feedbacks do you have for this company?":"您对这家公司有什么反馈？",
      "What price are you selling/leasing?":"您出售/租赁的价格是多少？",
      "When was the company established?":"公司是什么时候成立的？",
      "You dont have an active buyer profile yet.Kindly update before connecting with this seller":"您还没有活跃的买家资料。请在与该卖家联系之前更新",
      "Hi":"您好",
      ", your profile has already been activated. You can manage your profile using the following links:":", 你的文件已完成建立，您可以使用以下连接管理你的资料:",
      "View intros":"查看历史",
      "Matching Buyers":"匹配买家",
      "Edit":"编辑",
      "Close":"关闭",
      "Your bussiness brand":"您的商业品牌",
      "Establishment date":"成立日期",
      "Number of branch(es)":"分行数",
      "Headquarter":"总部",
      "Number of employees":"在职员工人数",
      "Quantity of finished project(s)":"完成项目的数量",
      "About your company":"关于贵公司",
      "About your service":"关于您的服务",
      "Website or social media":"网站或社交媒体",
      "Prominent project(s)":"突出项目",
      "Prominent client(s)":"知名客户",
      "Extended support(s) for clients":"为客户提供扩展支持"
    },
    "buyer_details":{
      "Profile":"轮廓",
      "Connected":"连接的",
      "Save":"保存",
      "Share Profile":"分享资料",
      "All High Valuation":"所有高估值",
      "Bookmark":"书签",
      "Buyers":"买家",
      "Cancel":"取消",
      "Comming soon":"即将推出",
      "Company profile and Terms of Engagement":"公司的文件与承诺条款",
      "Company website or Linkedln profile":"公司网站或Linkedln简介",
      "Contact":"接触",
      "Create Seller Profile":"创建卖家资料",
      "Create your profile to send proposal":"创建您的个人资料以发送提案",
      "Download":"下载",
      "Files":"文件",
      "Headquarter/Business Location":"总部/营业地点",
      "Hide your contact information":"隐藏您的联系信息",
      "Home":"首页",
      "Introduce yourself and leave a message to this seller":"自我介绍并给这位卖家留言",
      "Investment Criteria":"投资标准",
      "Investment Size":"投资规模",
      "Investor description":"投资者描述",
      "Location Preference":"位置偏好",
      "Other":"其他",
      "Overview":"概述",
      "Professional Summary":"专业简介",
      "Proofs of business":"证明资料",
      "Sector Preference":"部门偏好",
      "Select sender profile":"选择发件人资料",
      "Share":"分享",
      "Status":"地位",
      "Submit":"提交",
      "The information is not sufficient to evaluate":"信息不足以评估",
      "Transaction Preference":"交易偏好",
      "Unrealistic":"不切实际",
      "Update Seller Profile":"更新卖家资料",
      "What feedbacks do you have for this company?":"您对这家公司有什么反馈？",
      "Write your feedbacks":"写下你的反馈...",
      "You dont have an active seller profile yet. Kindly update before connecting with this buyer":"您还没有有效的卖家资料。请在与此买家联系之前更新",
      "Your Company' sector":"贵公司的部门",
      "Your designation":"您的指定",
      "Registered by":"注册人",
      "Hi":"您好",
      ", your profile has already been activated. You can manage your profile using the following links:":", 你的文件已完成建立，您可以使用以下连接管理你的资料:",
      "View intros":"查看历史",
      "Matching Seller":"匹配卖家",
      "Edit":"编辑",
      "Close":"关闭",
      "Title_Name of goods/asset": "商品/资产名称",
      "Main industry": "主要行业",
      "Other industries": "其他行业",
      "Estimated budget range": "预计预算范围",
      "Location of goods/asset you want to buy": "您要购买的商品/资产的位置",
      "Title_Name of asset": "标题 资产名称",
      "Estimated import quantity": "预计进口数量",
      "Location of asset you want to lease": "您要租赁的资产的位置",
      "Location of demanding service": "要求服务的地点",
      "Title_Name of service/ product": "标题 服务/产品名称",
      "Title_Demanding product": "标题_高要求产品",
      "Title_Specific objects for investment": "名称 具体投资对象",
      "Title_Demanding": "标题_高要求产品",
      "Title_Demanding service":"标题_苛刻的服务",
      "Estimated budget":"估计预算"
    },
    "franchise_detail":{
      "Status":"状态",
      "Some of your well-known customers": "您的一些知名客户",
      "Franchises/Agents":"特许代理",
      "About":"关于",
      "Products and Services":"产品与服务",
      "Headquarter/Business Location":"总部/业务地点",
      "Preferred Locations":"所需位置",
      "How many outlets have you already set up globally?":"您已经在全球设立了多少个网点？",
      "What are the things we look for in a Franchisee?":"合作伙伴的要求",
      "The support you expect from the company":"合作伙伴的政策",
      "Website":"网站",
      "Profile Status":"资料状态",
      "When did your brand start operating?":"您的品牌是什么时候开始运营的？",
      "Average production output per month":"月平均产量",
      "Number of employees":"在职员工人数",
      "Some of your employees":"你的一些员工",
      "Manufactured Products":"制成品",
      "Format":"格式",
      "Brand fee":"格式",
      "Space minimum":"所需求之最小面积（m2）",
      "Average Monthly Sales":"月均收入",
      "Staff":"员工",
      "Profit Rates":"利润率",
      "Minimum investment":"最低投资额",
      "Royalty":"版权费",
      "Hi":"您好",
      ", your profile has already been activated. You can manage your profile using the following links:":", 你的文件已完成建立，您可以使用以下连接管理你的资料:",
      "View intros":"查看历史",
      "Matching Buyer":"匹配买家",
      "Edit":"编辑",
      "Close":"关闭",
      "Views":"看法"

    },
    "footer": {
      "Email":"电子邮件",
      "CONTACT US": "お問い合わせ",
      "Head Office": "本社",
      "INMERGERS Joint Stock Company": "合并者。股份公司",
      "Consultant Agents": "顾问代理",
      "List of partners": "合作伙伴名单",
      "Operation Office": "运营办公室",
      "Privacy Policy": "隐私政策",
      "Operational Regulations": "運用規則",
      "Terms of Use": "利用規約",
      "Dispute Resolution": "論争の解決",
      "Company For Sale":"出售公司",
      "Company For Partly Sale":"公司部分出售",
      "Broker":"经纪人",
      "Franchisee":"加盟商",
      "Exclusive Distributor":"独家总代理",
      "Distributor":"经销商",
      "Commercial Agent":"商业代理",
      "Individual Investors":"个人投资者",
      "Companies":"公司",
      "Investment Funds":"投资基金",
      "Credit Institutions":"信贷机构",
      "SELLER":"卖方",
      "BUYER":"买家",
      "FUNDING":"资金调达",
      "EVENT":"事件",
      "7th floor, 192 Thai Thinh, Lang Ha Ward, Dong Da District, Hanoi city":"7楼，192 Thai Thinh，Lang Ha Ward，东大区，河内市。"
    },
    "sellers": {
      "No Data":"没有数据",
      "Company for Sale": "出售和投资机会公司",
      "Transaction Type": "交易类型",
      "Filter Location": "地点",
      "Filter Industries": "过滤行业",
      "Invesrtment Size": "投资规模",
      "Run Rate Sales": "运行率销售",
      "Earnings Before Interest": "利息前收益",
      "Ratings": "评分",
      "Year of Establishment": "成立年份",
      "Exclude Location": "排除位置",
      "Location": "地点",
      "USD 0 - 100.00 billion": "USD 0 - 100.00 十亿",
      "USD 0% - 100%": "从 0% - 100%",
      "Greater than": "大于",
      "Established during": "从",
      "Accept contact from broker": "接受中介方的联系",
      "Show":"显示",
      "Results":"结果",
      "Recently Listed": "最近上市",
      "Year of establishment": "成立年份",
      "EBITDA": "EBITDA",
      "Last Report Revenue": "上次报告收入",
      "Investment": "投资",
      "Recommended for you": "为你推荐",
      "Sort by": " 排序方式",
      "All":"全部",
      "billion":"十亿",
      "createdOnDate": "创建日期",
      "activeDate": "活动日期"

    },
    "buyer": {
      "No Data":"没有数据",
      "Investor Type": "交易类",
      "Buyers": "买家",
      "Interested In": "有兴趣",
      "Filter Investment Location":"投资地点",
      "Filter Headquarter Location": "总部位置",
      "Filter Industries": "过滤行业",
      "Investment Size": "投资规模",
      "Ratings": "评分",
      "Excluded Locations": "排除位置",
      "Location": "地点",
      "Interest": "兴趣",
      "Background": "背景",
      "Invest Locations": "投资地点",
      "Invest Industries": "投资行业",
      "Industries": "行业",
      "USD 0 - 100.00 billion": "USD 0 - 100.00 十亿",
      "Greater than": "大于",
      "Show":"显示",
      "Results":"结果",
      "Recently Listed": "最近上市",
      "Recommended for you": "为你推荐",
      "Sort by": " 排序方式",
      "All":"全て"

    },
    "events": {
      "Event of INMERGERS": "INMERGERS的事件",
      "Home": "首页",
      "Events": "活动",
      "Event details": "活动详情",
      "register": "登记",
      "See details": "阅读详情",
      "Time": "时间",
      "Finished": "完成的",
      "all the places": "所有的地方",
      "All types of events": "所有类型的活动",
      "All day":"一整天",
      "All ticket prices": "所有票价",
      "Upcoming events": "接下来的活动",
      "Events going on": "正在发生的事件",
      "The event took place": "事件发生了",
      "Day": "天",
      "Hours": "小时",
      "Minute": "分钟"
    },
    "events_details":{
      "Events Details":"活动详情",
      "Join this event":"参加本次活动",
      "career": "职业",
      "road": "公布了MFUND的发展路线图",
      "national": "国家的",
      "keyword": "关键词",
      "Come back": "回来",
      "Pay": "回来",
      "seller": "卖方",
      "buyer": "买方",
      "Create": "创建一个新的个人资料",
      "YOU DONT": "你没有个人资料",
      "TO JOIN": "加入活动，创建一个新的个人资料",
      "eventmessenger": "活动完成",
      "Event package price": "活动套餐价格",
      "Discount code": "优惠码",
      "Select code": "选择或输入代码",
      "Total money": "税前总金额",
      "Payment price": "付款价格",
      "Activities event": "活动中的活动",
      "Brief": "简短的",
      "Key sectors": "重点行业",
      "Demand": "需要",
      "Nation": "国家的",
      "Join with": "加入已创建的个人资料",
      "Join": "加入",
      "Day": "天",
      "Hours": "小时",
      "Minute": "分钟",
      "Second": "第二",
      "Event name": "活动名称",
      "Host country": "东道国",
      "Field of matching": "东道国",
      "Time": "时间",
      "Fare": "时间",
      "Event Description": "活动说明",
      "Agenda events": "议程活动",
      "messenger": "近期活动见",
      "Continue": "继续",
      "RELATED EVENTS": "相关事件",
      "Event registration": "活动报名",
      "Event details information": "活动详情信息",
      "priceevents": "  价格事件"
    },
    "faqs": {
      "Home": "首页",
      "FAQs": "常见问题",
      "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
      "Hello, how can INMERGERS help you?": "您好，INMERGERS 能为您提供什么帮助?",
      "Q&A about": "关于个人资料的问答",
      "Q&A Features": "关于 INMERGERS 功能的问答",
      "Q&A on M&A": "并购问答",
      "Q&A about Franchise": "特许经营问答",
      "Q&A about Agents": "代理问答",
      "Other": "其他",
      "What is INMERGERS ?": "什么是INMERGERS？",
      "How can I": "我如何联系 INMERGERS？",
      "Who should": "谁应该加入 INMERGERS 平台？",
      "Who is the": "INMERGERS背后的专家团队是谁?",
      "How to register": "如何在INMERGERS平台注册账号？",
      "How to login/logout": "如何登录/退出 INMERGERS 平台？",
      "How do I change": "如何更改我的个人资料图片？",
      "How do I edit": "如何编辑个人资料中的个人信息？",
      "How do I edit the personal": "如何编辑个人资料中的个人信息？",
      "How does INMERGERS": "INMERGERS 如何发展其国际用户网络？",
      "Do I have to pay": "INMERGERS 如何发展其国际用户网络？",
      "Enter your word here...": "在此处输入您的单词...",
      "Search": "搜索"
    },
    "about_us": {
      "Innovative platform": "国际投资创新平台",
      "After more": "在为国内外企业从事投资咨询和并购咨询领域工作10多年后，我们意识到客户的许多问题是市场无法完全解决的。尤其是寻找合适的项目和合作伙伴始终是一个巨大的挑战。",
      "INMERGERS was created": "这就是创建 INMERGERS 的原因。",
      "Being able to reduce": "与传统方法相比，INMERGERS 能够将寻找合作伙伴的成本和时间减少多达 10 倍，旨在成为一个有效的国际技术平台，以快速、安全和优化地支持客户进行并购或特许经营。",
      "Who should use INMERGERS?": "谁应该使用 INMERGERS？",
      "Buyers on INMERGERS": "INMERGERS的买家",
      "Sellers on INMERGERS": "INMERGERS 上的卖家",
      "Investors wishing": "希望部分或全部投资于企业的投资者",
      "Buyers wishing": "希望成为加盟商的买家",
      "become commercial": "希望成为商业代理的买家",
      "Enterprises and individuals": "希望购买/租赁资产的企业/个人",
      "Businesses are looking": "企业正在寻找原始设备制造商",
      "Companies want to": "公司希望完全出售他们的业务",
      "their shares": "公司想出售他们的股票",
      "Sellers want to franchise": "卖家想加盟",
      "Companies want to sell": "公司所有者希望全部/部分出售其业务",
      "Original Equipment": "原始设备制造商公司",
      "Why should you choose INMERGERS?": "为什么要选择 INMERGERS？",
      "Inmergers brings up": "并购在全球范围内带来机遇",
      "Inmergers has a strong development": "Inmergers 拥有强大的开发团队和独特的功能",
      "INMERGERS builds a partner": "INMERGERS 通过 BNI 建立合作伙伴体系，该组织存在于 72 个国家，尤其是日本、韩国、新加坡…… 企业家可以消除地理障碍，实现世界各地的联系。",
      "Thanks to this system": "多亏了这个系统，平台上的买家和卖家的数量是无限的。",
      "Superior technology features": "卓越的技术特性",
      "INMERGERS was built": "INMERGERS 的建立和开发旨在最大限度地减少买卖双方在合并、收购、特许经营/代理交易方面的时间和成本。具有不同的功能：",
      "Auto-matching - Features": "自动匹配 - 自动向用户发送符合其需求的配置文件信息的功能。",
      "The business valuation": "企业估值工具使用可靠的算法和数据源，帮助用户获取并购交易中的有价值信息。",
      "Profiles information": "在建立连接之前，配置文件信息是保密的。",
      "INMERGERS points": "IMERGERS 积分可以兑换服务套餐。",
      "Founders of INMERGERS": "INMERGERS的创始人",
      "Partners of INMERGERS": "INMERGERS的合作伙伴",
      "Home": "首页",
      "Sign up as member": "注册成为会员",
      "About": "关于",
      "Lawyer with 10 years of experience in M&A consulting and 15 years of Market Research experience, in charge of developing business and marketing strategies.":"拥有10年并购咨询经验和15年市场研究经验的律师，负责制定业务和营销策略。",
      "Master of Business Administration with more than 20 years of experience in finance and business administration and management.":"工商管理硕士，拥有超过20年的金融和工商行政管理经验。",
      "An expert with more than 10 years of experience in e-commerce system development and over 5 years of crypto currencies investment.":"10年以上电商系统开发经验，5年以上加密货币投资的专家。",
      "President of Glocal Solution Japan, strategic partner of INMERGERS in Japan.":"Glocal Solution Japan总裁，INMERGERS日本战略合作伙伴。",
      "Founder and Managing Partner of Messrs Sim & Rahman, strategic partner in Malaysia.":"马来西亚战略合作伙伴 Messrs Sim & Rahman 的创始人和管理合伙人。",
      "Director of Ingeeniuum Advisors Private Limited, strategic partner of INMERGERS in India.":"Ingeeniuum Advisors Private Limited 董事，INMERGERS 在印度的战略合作伙伴。"
    },
    "new": {
      "Back":"后退",
      "Share":"分享",
      "News of INMERGERS": "INMERGERS的消息",
      "Home": "首页",
      "News": "新的",
      "New Details":"新细节",
      "INMERGERS":"合并者 - 国际投资的创新平台",
      "7th floor, 192 Thai Thinh, Lang Ha Ward, Dong Da District, Hanoi city.":"7楼，192 Thai Thinh，Lang Ha Ward，东大区，河内市。"
    },
    "signin": {
      "Email":"电子邮件",
      "Password": "密码",
      "Remember me": "记得我",
      "Forgot Password?": "忘记密码？",
      "Select support location": "选择支持位置",
      "I have read the": "我已阅读",
      "agreement": "协议",
      "Select partner name": "选择合作伙伴名称",
      "Register": "登记",
      "Next": "下一个",
      "Back": "后退",
      "with Facebook": "与脸书",
      "with Gmail": "使用 Gmail",
      "Sign In": " 登入",
      "Sign Up": "免费注册",
      "OR": "或者",
      "Login": "登录",
      "Vui lòng xác thực Email để đăng nhập":"请验证您的电子邮件以登录",
      "OK":"好的",
      "Update partner": "更新合作伙伴"
    },
    "profile": {
      "Payment":"支付",
      "No Data":"没有数据",
      "Show": "展示",
      "Results": "结果",
      "Home": "首页",
      "My Stuffs": "我的东西",
      "Security": "安全",
      "Profile": "轮廓",
      "Total score": "总成绩",
      "Locations": "地点",
      "Recent Payments": "最近付款",
      "Profile infomation": "个人资料",
      "Manage Account": "管理帐户",
      "Recently viewed profiles": "最近查看的个人资料",
      "Password": "密码",
      "Deactivate Account": "关闭户口",
      "Messages": "留言",
      "Notifications": "通知",
      "Contact & Billing Details": "联系方式和账单详情",
      "Preferences": "喜好",
      "History": "历史",
      "Bookmark": "书签",
      "Logout": "登出",
      "Make an Initial Offer to the Franchise": "向特许经营商提出初步报价",
      "Initial requirements mentioned by the franchise": "特许经营商提到的初始要求",
      "I Love Babycakes": "我爱婴儿蛋糕",
      "Currency": "货币",
      "Amount": "数量",
      "Disclaimer": "免责声明",
      "Both": "鼓励双方在对 INMERGERS 提出要约之前进行所有评估。在提出要约之前，通过 INMERGERS 上的消息清楚地展示待售资产和期望。该提案虽然对任何一方都没有约束力，但应被视为一项严肃的调查。",
      "Make Offer": "出价",
      "Type your comment": "输入您的评论",
      "I need more details about your Company": "我需要有关贵公司的更多详细信息",
      "I’m not interested in pursuing this transaction": "我对进行这项交易不感兴趣",
      "I need more time to evaluate your company": "我需要更多时间来评估贵公司",
      "I’m unable to reach you on phone and email": "我无法通过电话和电子邮件联系到您",
      "Industry": "行业",

      "Sellers":"卖家",
      "Buyer":"买家",
      "Sort by":"排序方式",
      "Views":"关注用户",
      "Proposals Received":"收到的提案",
      "Introductions":"联系总数",
      "View Profile":"查看资料",
      "View Intros":"查看历史",
      "Matching Sellers":"匹配买家",
      "Matching Buyer":"匹配买家",

      "Contact":"联系与支付信息",
      "Name":"名称",
      "Phone Number":"电话",
      "Time Zone":"时区",
      "GST number":"统一编号",
      "Identification number":"个人统一编号",
      "Company name":"贵公司名称",
      "Designation":"职务",
      "Address":"地址",
      "Industries":"经营范围",
      "Save changes":"保存更改",
      "Preference":"首选",

      "Change Password":"密码更改",
      "You may want to use a strong password for better protection.":"您应该使用强密码",
      "Current password":"目前密码",
      "Passwor":"密码",
      "Repeat password":"重新输入密码",
      "CHANGE PASSWORD":"密码更改",

      "Please use":"请使用英语",
      "View Your Profile": "查看您的个人资料",
      "View Partner Profile": "查看合作伙伴资料",

      "Profile Type":"配置文件类型",
      "Package Name":"包裹名字",
      "Amount Total":"总金额",
      "Status":"状态",
      "Date of Payment":"付款日期",
      "Expiration Date":"截止日期",
      "Action":"行动",


      "Sell Enterprise":"出售企业",
      "Franchise/Agent":"特许经营/代理",
      "Buyers":"买方",
      "Proposals Sent":"已发送提案",
      "Offer":"提供",
      "Investor Views":"投资者观点",
      "Details views":"详细信息视图",
      "Contacts received":"收到的合同",
      "Profile Insights":"个人资料见解",
      "Seller Views":"卖家意见",

      "Active Introduction":"正在联系",
      "Archived":"查看错过的资料 ",
      "There is no introduction. Click here to send proposals to":"目前害没联系方式。请点此处将建议发送至",
      "Matching Buyers":"合适的卖方",
      "Local Time:":"本地时间:",
      "Locations:":"地点:",
      "Sent":"已发送",
      "Read":"已阅读",
      "Initial Discussion":"初步讨论",
      "Good":"良好",
      "Report Issue":"错误报告",
      "Archive":"保存",
      "Reply":"回应",
      "Detailed Views":"详细查看历史",
      "đánh dấu hồ sơ này":"将此个人资料加入书签",
      "xem hồ sơ này":"看到这个配置文件",
      "tải xuống hồ sơ này":"下载此个人资料",
      "chia sẻ hồ sơ này":"分享此个人资料",
      "kết nối tới hồ sơ này":"链接到此个人资料",
      "Nhà đầu tư tiềm năng":"潜在投资者",
      "Tổng số":"总数",
      "lần từ":"次从",
      "Profile view":"配置文件视图",
      "Close Account": "關閉賬戶",
      "Click here to deactivate the account account": "单击此处停用帐户帐户",
      "Deactivate": "停用",
      "Activated": "活性",
      "Do you want to be sure to deactivate the account?": "您要确定停用该帐户吗？",
      "Cancel": "运河",
      "OK": "好的",
      "Click here to close the permanent account": "点击此处关闭永久账户",
      "Do you want to make sure you want to permanently lock your account?": "您想确定要永久锁定您的帐户吗？"
    },
    "validation": {
      "You need to agree to the terms of use":"请同意使用条款",
      "Name is required": "姓名是必填项",
      "Password is required": "密码是必需的",
      "Select is required": "必须选择",
      "This is a required field": "这是一个必填字段!",
      "Field is invalid": "字段无效",
      "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址!",
      "Invalid input": "输入无效",
      "Required": "必需的",
      "Minimum 1": "最少 1",
      "Minimum": "最少 {min}",
      "Maximum": "最大限度 {max}",
      "Enter Country Code": "输入国家代码",
      "Invalid phone number": "无效的电话号码",
      "Email is required": "电子邮件是必需的",
      "Invalid email": "不合规电邮",
      "Enter Format name": "输入格式名称",
      "Enter Loyalty commission": "输入忠诚度佣金",
      "Confirm password dose not match": "再入力されたパスワードは、元のパスワードと一致する必要があります",
      "You must accept the terms and conditions":"您需要同意条款",
      "Enter designation":"输入名称",
      "Confirm password doesn't match":"确认密码不匹配"
    },
    "seller_profile_type": {
      "Profile Type": "配置文件类型",
      "Confidential Information": "机密信息",
      "Public Information": "公共信息",
      "Brand Details": "商标信息",
      "Format": "格式",
      "Collateral Files": "附带文件",
      "Package Selection": "包装选择",
      "Your Profile Status": "文件状态",
      "Providing Details": "提供详细信息",
      "Verifying": "验证",
      "Approved": "得到正式认可的",
      "Register Seller Profile": "注册卖家资料",
      "Register Franchise Profile": "注册特许经营资料",
      "Please select your role": "请选择您的角色",
      "Sell Enterprise": "出售企业",
      "Franchise-Agent": "特许代理",
      "Next": "下一个",
      "Cancel": "取消",
      "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
      "Register": "登记",
      "Edit": "编辑",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓",
      "Thank you":"谢谢",
      "Your purchase was successful":"您的购买成功",
      "Sorry!":"对不起!",
      "Package purchase failed, please try again":"套餐购买失败，请重试",
      "Your profile has been successfully saved!":"您的个人资料已成功保存！",
      "Transaction date:":"交易日期：",
      "Service Package:":"服务包：",
      "Amount paid:":"支付的金额：",
      "Close":"关闭",
      "Please choose your demand": "请选择您的需求",
      "Your bussiness brand": "您的商业品牌",
      "Establishment date": "成立日期",
      "Number of branch(es)": "分行数",
      "Headquarter": "总部",
      "Quantity of finished project(s)": "完成项目的数量",
      "Prominent project(s)": "突出项目",
      "Prominent project(s) tooltip": "列出您/贵公司已完成的突出项目",
      "Prominent client(s)": "知名客户",
      "Prominent client(s) tooltip": "列出您的长期/尊贵客户",
      "Extended support(s) for clients": "为客户提供扩展支持",
      "Extended support(s) for clients tooltip": "列出您可能向客户提供的特殊支持（如果有）",
      "About your company SD5": "关于贵公司",
      "About your company tooltip": "贵公司的描述，建议用英文输入数据",
      "About your service": "关于您的服务",
      "About your service tooltip": "描述您的服务，列出为您创造价值的卓越点，让您与竞争对手不同。 请用英文输入数据"
    },
    "seller_profile_confident": {
      "No Data":"没有数据",
      "The information entered here will not be publicly displayed": "此处输入的信息不会公开显示",
      "Your Name": "你的名字",
      "Company Name": "公司名",
      "Authorized Person Name": "授权人姓名",
      "Your designation": "您的指定",
      "Select a country": "选择一个国家",
      "Phone Number": "电话号码",
      "Email": "电子邮件",
      "Verify your email to increase rating": "验证您的电子邮件以提高评分",
      "Show my contact details to introduced members": "向介绍的会员展示我的联系方式",
      "Show company details to introduced members": "向介绍的会员展示公司详情",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓",
      "Input your Email Token":"请输入您的邮箱",
      "Verify":"核实",
      "Your email has been verified": "您的电子邮件已通过验证",
      "Last name of profiler": "分析员的姓氏",
      "First name of profiler": "剖析师的名字",
      "Your company name": "您的公司名称",
      "Nationality": "国籍"
    },
    "seller_profile_public": {
      "Main industry": "主要行业",
      "Main industry IT1": "主要行业",
      "Main industry IT4": "主要行业",
      "Main industry IT3": "主要行业",
      "Main industry IT7": "主要行业",
      "Main industry IT8": "主要行业",
      "Other industries": "其他行业",
      "Main industry SD1": "列出待售项目/公司的主要行业",
      "Main industry SD3": "列出提供产品/待售商品的主要行业",
      "Main industry SD4": "列出出租物品的主要行业",
      "Main industry SD5": "列出提供服务的主要行业",
      "Title_SD1": "标题_产品",
      "Title_SD2": "标题_产品",
      "Title_SD3": "标题_产品/属性",
      "Title_SD4": "标题_出租项目",
      "Title_SD5": "标题_提供服务",
      "Name the SD1": "将项目/公司命名为专门出售，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Name the SD2": "将项目/公司命名为专门出售，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Name the SD3": "将项目/公司命名为专门出售，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Name the SD4": "为租赁项目命名，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Name the SD5": "为租赁项目命名，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Other industries SD1": "列出待售项目/公司的其他行业（如有），以增加配对的可能性",
      "Other industries SD3": "列出提供产品/商品待售的其他行业（如有），以提高匹配的可能性",
      "Other industries SD4": "列出出租项目的其他行业（如有），以增加配对的可能性",
      "Other industries SD5": "列出提供服务的其他行业（如有），以增加匹配的可能性",
      "Name the product": "为销售的产品/服务命名，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "No Data":"没有数据",
      "The information": "此处输入的信息将公开显示给买家。不要提及公司名称或任何可能暴露公司的信息。",
      "You are a(n)": "你是一个（n）",
      "You are interested in": "你对。。。感兴趣",
      "When was the company established?": "公司是什么时候成立的？",
      "Select the company": "选择公司所属行业",
      "Company location": "公司所在地",
      "Number of employees": "在职员工人数",
      "Product and services": "产品和服务",
      "Example": "例子",
      "Value of physical assets": "实物资产的价值",
      "What is the value of physical assets owned by the company?": "公司拥有的实物资产的价值是多少？",
      "Earnings Before Interest": "息前收益",
      "What is the EBITDA / Operating Profit Margin Percentage?": "什么是 EBITDA / 营业利润率百分比？",
      "Display as range": "显示为范围",
      "Maximum stake you are offering": "您提供的最大股份",
      "What is the maximum stake you are offering?": "您提供的最大股份是多少？",
      "Investment amount": "投资金额",
      "What investment amount are you looking for this stake?": "您正在寻找的投资金额是多少？",
      "When was this asset originally purchased?": "该资产最初是何时购买的？",
      "Before sale, which industries is this asset used in?": "出售前，该资产用于哪些行业？",
      "Current location of the asset?": "资产的当前位置？",
      "Price calculation method": "价格计算方法",
      "What price are you selling/leasing?": "您出售/租赁的价格是多少？",
      "Assets for sale/lease": "出售/出租资产",
      "Describe briefly the asset in one sentence": "一句话简述资产",
      "I don’t want to receive communication from Brokers.": "我不想收到经纪人的通讯。",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓",
      "EBITDA": "EBITDA（利息、税项、折旧和摊销前利润）利润率为投资者提供有关公司核心运营盈利能力的信息。这是一种财务指标，通常用于比较大多数行业的估值。 EBITDA因行业和公司而异。",
      "The physical": "实物资产包括公司拥有的设备、厂房和机器、家具、建筑物和财产。不包括专利/IP/商标、品牌价值等无形资产",
      "Expected Selling Price": "预期售价",
      "What is the expected selling price for the company?": "公司的预期售价是多少？",
      "Physical Asset Value Exceeded: Your physical asset value should be less than": "超出实物资产价值：您的实物资产价值应低于",
      "based on your selling price": "根据您的售价",
      "Last annual sales": "上一年度销售额",
      "What was your last reported annual sales?": "您最近一次报告的年销售额是多少？",
      "Sale Price": "销售价格",
      "Monthly Rent": "月租",
      "Annual Rent": "年租金",
      "Date of forming asert/goods": "形成声明/货物的日期",
      "Title_Product/Property": "标题_产品/属性",
      "Unit": "单元",
      "Curent location of the item sell": "项目的当前位置",
      "Curent location of the item lease": "项目的当前位置",
      "Payment method": "付款方式",
      "Expected sell rate": "预期卖出率",
      "Description of the item sell": "商品描述",
      "Description of the item lease": "商品描述",
      "Leasing duration": "リース期間",
      "Duration": "間隔",
      "firstName": "名",
      "lastName": "姓",
      "List up date of buying": "列出购买或生产商品的更新日期",
      "Name the item specifically for": "为租赁项目命名，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Select requested suitable payment method": "选择要求的合适付款方式",
      "Select lending period": "选择借出期限",
      "Title_For lease Item": "Title_出租物品",
      "Quantity": "数量",
      "Select requested suitable": "选择要求的合适付款方式",
      "Select counted unit of the item": "选择项目的计数单位",
      "Expected leasing rate": "预期出租率",
      "Input lending period": "输入贷款期限",
      "Input lending period SD3": "输入贷款期限",
      "Leasing duration unit": "租赁期限单位"
    },
    "seller_collateral_seller": {
      "Upload files to accelerate verification.": "上传文件以加速验证。",
      "PRF-P": "添加公司和产品照片",
      "PRF-D": "添加公司文件",
      "PRF-V": "添加业务证明以加速验证",
      "PRF-PSD5":"添加公司/员工/项目的照片",
      "PRF-DSD5":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VSD5":"添加公司的法律文件",
      "PRF-PSD5Desc": "添加商品的照片以直观地描述您要出售的商品",
      "PRF-VSD5Desc": "添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-Psell": "添加销售物品的照片",
      "PRF-Dsell": "添加公司简介和相关文件",
      "PRF-Vsell": "添加公司的法律文件",
      "PRF-Please": "添加租赁物品的照片",
      "PRF-Dlease": "添加公司简介和相关文件",
      "PRF-Vlease": "添加公司的法律文件",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "PRF-P Desc": "请上传您的设施/办公室的照片（格式：jpg, bmp, png, tiff, gif）以提高评价性与显示范围",
      "PRF-D Desc": "请上传资料以提高评价与显示范围， 上传的资料只能由推荐给您的成员访问 （可上传格式为powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.",
      "PRF-V Desc": "您可以上传附件文件为：税务证明、公司成立证书、银行交易记录体现营收证明等，上载此资料将更快地验证和批准您的个人资料。（可上传格式为word, excel, powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.",
      "PRF-PsellDesc": "添加商品的照片以直观地描述您要出售的商品",
      "PRF-VsellDesc": "添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-PleaseDesc": "添加物品的照片以直观地描述要出租的物品",
      "PRF-VleaseDesc": "添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓",
      "Clickandtype": "单击并键入 Ctrl + V 以粘贴文件"
    },
    "seller_pakage_selection": {
      "Pay": "支付",
      "Basic": "基本套餐",
      "Basic Package": "基本套餐",
      "Unlimited profile display time": "无限的个人资料显示时间",
      "Unlimited contact quota in 2 years": "2年内无限联系名额",
      "Silver": "银包",
      "Being displayed with higher piority than Basic package": "以比基本包更高的优先级显示",
      "Being promoted to potential buyer 2 times in 2 months by INMERGERS": "在 2 个月内被 INMERGERS 提升为潜在买家 2 次",
      "Gold": "黄金套餐",
      "Being displayed with higher priority than Silver and Basic package": "以比 Silver 和 Basic 包更高的优先级显示",
      "Being promoted to potential buyers 6 times in 4 months by INMERGERS": "在 4 个月内被 INMERGERS 推荐给潜在买家 6 次",
      "Platinum": "白金套餐",
      "Being displayed with highest priority": "以最高优先级显示",
      "Being promoted to potential buyers 12 times in 6 months by INMERGERS": "在 6 个月内被 INMERGERS 推荐给潜在买家 12 次",
      "By clicking “FINISH” button, I agree to the INMERGERS": "通过单击“完成”按钮，我同意 INMERGERS",
      "terms and conditions of use": "使用条款及条件",
      "and take full responsibility for the information I provided.": "并对我提供的信息承担全部责任。",
      "Back": "后退",
      "Finish": "结束",
      "Save Draft": "保存草稿",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓",
      "INMERGERS - Payment": "INMERGERS - 付款",
      "Payment amount": "支付金额",
      "This payment amount is not inclusive of 10% VAT": "此付款金额不包括 10% 增值税",
      "Close": "关闭",
      "Accept payment": "接受付款"
    },
    "franchise_brand_franchise": {
      "Main industry FT7": "列出提供分销产品的主要行业",
      "Main industry FT6": "列出您提供 OEM 的产品的生产线的主要行业",
      "Main industry FT1": "列出您为特许经营提供的产品/服务的主要行业",
      "Other industries FT7": "列出提供产品的其他行业（如有）以供分销，以增加匹配的可能性",
      "Other industries FT6": "列出您提供 OEM 的产品的生产线的其他行业（如果有），以提高匹配的可能性",
      "Other industries FT1": "列出为特许经营提供产品/服务的其他行业（如有），以提高匹配的可能性",
      "Title_FT1": "标题_产品",
      "Title_FT6": "标题_产品",
      "Title_FT7": "标题_产品",
      "Name the item FT1": "具体命名您提供的产品，以增强配置文件的搜索和连接可能性",
      "Name the item FT6": "专门为您提供特许经营权的产品/服务命名，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Name the item FT7": "专门为您提供 OEM 的产品命名，以增强配置文件的搜索和连接可能性",
      "No Data":"没有数据",
      "The information entered here will be publicly displayed to users.": "此处输入的信息将公开显示给用户。",
      "company Name": "公司名",
      "website": "网站",
      "Select your Industry": "选择您的行业",
      "When did your brand start operating?": "您的品牌是什么时候开始运营的？",
      "I'm offering": "我提供",
      "About Your Brand": "关于您的品牌",
      "About Your Company": "关于贵公司",
      "Describe your company, brand": "描述您的公司、品牌、发起人、商业模式、市场竞争以及为什么投资者应该特许经营您的品牌",
      "Describe your company, brand, promoter": "描述您的公司、品牌、发起人、商业模式、市场竞争以及为什么投资者应该成为您品牌的经销商",
      "Describe your company, production capacity": "描述您的公司、生产能力、工厂、机器设备、员工等优势，以展示您的能力……",
      "Provided products/services": "提供的产品/服务",
      "Manufactured Products": "制成品",
      "List all products/services your brand provides": "列出您的品牌提供的所有产品/服务",
      "Some products that your company manufactured": "贵公司生产的部分产品",
      "Headquarter and business areas": "总部及业务领域",
      "How many outlets have you already set up globally?": "您已经在全球设立了多少个网点？",
      "Include company-operated outlets as well": "包括公司经营的网点",
      "Average production output per month": "月平均产量",
      "Roles and Responsibilities": "角色和职责",
      "Support for franchisees": "对加盟商的支持",
      "Support for distributors": "对经销商的支持",
      "Support for distributors/agents": "对经销商/代理商的支持",
      "What is your expectation against the franchisee": "您对加盟商的期望是什么",
      "Expectation against distributors": "对经销商的期望",
      "Expectation against distributors/agents": "对经销商/代理商的期望",
      "Describe the cities/states/countries you want to expand to": "描述您想要扩展到的城市/州/国家/地区",
      "Number of employees": "请注明贵公司直接参与生产的员工总数",
      "Some of your well-known customers": "您的一些知名客户",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓"
    },
    "franchise_Collateral_Files": {
      "Upload files to accelerate verification.": "上传文件以加速验证。",
      "PRF-P": "A添加公司、工厂、生产线照片",
      "PRF-D": "添加描述公司和生产线的文件",
      "PRF-V": "添加业务证明以加速验证",
      "PRF-B2": "添加公司标志",
      "PRF-F": "添加您的设施/商店的照片",
      "PRF-P Desc": "请上传您的设施/办公室的照片（格式：jpg, bmp, png, tiff, gif）以提高评价性与显示范围",
      "PRF-D Desc": "请上传资料以提高评价与显示范围， 上传的资料只能由推荐给您的成员访问 （可上传格式为powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.)",
      "PRF-V Desc": "您可以上传附件文件为：税务证明、公司成立证书、银行交易记录体现营收证明等，上载此资料将更快地验证和批准您的个人资料。（可上传格式为word, excel, powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.)",
      "PRF-F Desc": "请上传您的设施/办公室的照片（格式：jpg, bmp, png, tiff, gif）以提高评价性与显示范围",
      "PRF-B": "添加品牌标志",
      "PRF-B Desc": "你可以上传 jpg, png, tiff, bmp的格式，5MP以下.",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓"
    },
    "franchise_pakage_selection": {
      "Basic Package": "基本套餐",
      "Unlimited profile display time": "无限的个人资料显示时间",
      "Unlimited contact quota in 2 years": "2年内无限联系名额",
      "Silver Package": "银包",
      "Being displayed with higher piority than Basic package": "以比基本包更高的优先级显示",
      "Being promoted to potential buyer 2 times in 2 months by INMERGERS": "在 2 个月内被 INMERGERS 提升为潜在买家 2 次",
      "Gold Package": "黄金套餐",
      "Being displayed with higher priority than Silver and Basic package": "以比 Silver 和 Basic 包更高的优先级显示",
      "Being promoted to potential buyers 6 times in 4 months by INMERGERS": "在 4 个月内被 INMERGERS 推荐给潜在买家 6 次",
      "Platinum Package": "白金套餐",
      "Being displayed with highest priority": "以最高优先级显示",
      "Being promoted to potential buyers 12 times in 6 months by INMERGERS": "在 6 个月内被 INMERGERS 推荐给潜在买家 12 次",
      "By clicking “FINISH” button, I agree to the INMERGERS": "通过单击“完成”按钮，我同意 INMERGERS",
      "terms and conditions of use": "使用条款及条件",
      "and take full responsibility for the information I provided.": "并对我提供的信息承担全部责任。",
      "Back": "后退",
      "Finish": "结束",
      "Save Draft": "保存草稿",
      "Register": "登记",
      "seller": " 卖方",
      "franchise": " 特许经营",
      "Profile": " 轮廓"
    },
    "franchise_format": {
      "Register Seller Profile": "注册卖家资料",
      "How many sales Partner Formats are you offering?": "您提供多少种销售合作伙伴格式？",
      "For example: kiosk, store, collection center, etc.": "例如：售货亭、商店、收集中心等。",
      "Format name": "格式名称",
      "Space minimum": "最小空间",
      "Minimum Investment": "最低投资",
      "Brand fee": "品牌费",
      "Minimum staff": "最少员工",
      "Describe the details of royalty charged or commission paid": "描述收取的特许权使用费或支付的佣金的详细信息",
      "Average Monthly Sales per dealer": "每个经销商的平均月销售额",
      "Profit before interest of franchisees": "加盟商利益前利润",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "From": "从"
    },
    "buyer_confidential": {
      "Register Buyer Profile": "注册买家资料",
      "The information entered here will not be publicly displayed": "此处输入的信息不会公开显示",
      "Your full name": "你的全名",
      "Email": "电子邮件",
      "Select a country": "选择一个国家",
      "Phone Number": "电话号码",
      "Verify your email to increase rating": "验证您的电子邮件以提高评分",
      "Cancel": "取消",
      "Next": "下一个",
      "No Data":"没有数据"

    },
    "buyer_public": {
      "IT1": "投资对象",
      "IT2": "投资对象",
      "IT3": "您想购买的商品/资产",
      "IT4": "产品与服务",
      "IT5": "收到和分发的产品",
      "IT6": "产品需聘请OEM加工",
      "IT7": "您想出租的房产",
      "IT8": "タイトル_要求の厳しいサービス",
      "Tooltip-IT1": "具体列出您要投资的对象、项目、...的名称，以增加英文简介提案的搜索和连接机会。",
      "Tooltip-IT2": "具体列出您要投资的对象、项目、...的名称，以增加英文简介提案的搜索和连接机会。",
      "Tooltip-IT3": "具体列出您要购买的商品/资产的名称，以增加您的英文简介提案的搜索和连接机会",
      "Tooltip-IT4": "具体列出您希望获得特许经营权的产品/服务的名称，以增加找到和连接您的英文 profile_proposal 的机会",
      "Tooltip-IT5": "列出您要导入以进行分发的特定产品，以增加您的搜索和连接机会。",
      "Tooltip-IT6": "具体列出您要外包给OEM的产品，以增加您的个人资料的搜索和连接机会_建议英文内容",
      "Tooltip-IT7": "具体列出您要出租的房产名称，以增加您房源的搜索和连接机会_内容推荐英文",
      "Tooltip-IT8": "具体命名您要雇用的服务，以增强配置文件搜索和连接的可能性",
      "Location of asset you want to lease": "您要租赁的资产的位置",
      "Main industry IT1": "列出您最期待的投资高要求项目的主要行业",
      "Main industry IT2": "列出您最期待的投资高要求项目的主要行业",
      "Main industry IT3": "列出您最期待的租赁资产的主要行业",
      "Main industry IT4": "列出您最期待的特许经营服务/产品要求高的主要行业",
      "Main industry IT5": "列出您最期望的高要求分销产品的主要行业",
      "Main industry IT6": "列出您最期待的 OEM 要求苛刻的产品的主要行业",
      "Main industry IT7": "列出您最期望购买的需求商品/资产的主要行业",
      "Main industry IT8": "列出您最期待的苛刻服务的主要行业",
      "Others industries IT1": "列出需要投资的项目的附加行业（如果有），以增加匹配的可能性",
      "Others industries IT2": "列出您最期待的投资高要求项目的主要行业",
      "Others industries IT3": "列出租赁资产的附加行业（如有），以提高匹配的可能性",
      "Others industries IT4": "列出您最期待的特许经营服务/产品要求高的主要行业",
      "Others industries IT5": "列出要求产品的其他行业（如果有）进行分销，以提高匹配的可能性",
      "Others industries IT6": "列出其他行业（如果有）对 OEM 要求高的产品，以提高匹配的可能性",
      "Others industries IT7": "列出其他需要购买的商品/资产的行业（如果有的话），以增加匹配的可能性",
      "Others industries IT8": "マッチングの可能性を高めるために、雇用のために要求の厳しいサービスの追加の業界（もしあれば）をリストアップする",
      "Edit Buyer Profile":"编辑买家资料",
      "No Data":"没有数据",
      "Buy a Company": " 购买公司",
      "Invest in a Company": "投资一家公司",
      "Original Equipment Manufacturer": " 原始设备制造商",
      "Buying/Leasing Business Assets": "购买/租赁业务资产",
      "Agent": "Agent",
      "Franchisee": "Franchisee",
      "Register Buyer Profile": "注册买家资料",
      "The information": "此处输入的信息将公开显示给买家。不要提及公司名称或任何可能暴露公司的信息。",
      "You are a(n)": "你是一个（n）",
      "Investment Industries": "投资行业",
      "You are interested in": "您的投资范围n",
      "Your investment range": "您的投资范围",
      "From": "形式",
      "To": "到",
      "Your current location": "您当前的位置",
      "Select locations you are interested in": "选择您感兴趣的地点",
      "Your designation": "您的指定",
      "Company website or Linkedln profile": " 公司网站或Linkedln简介",
      "Your Company's sector": "贵公司的部门",
      "Factors you are looking for in a seller": "您在卖家中寻找的因素",
      "Example": "例子",
      "About your company": "关于贵公司",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "Enter the location to search":"输入位置进行搜索",
      "Select the area to search":"选择要搜索的区域",
      "Title_Name of goods/asset": "Title_商品/资产名称",
      "(USD)From/Min quantity": "(USD)起/分数量",
      "Estimated budget range/Estimated import quantity": "预计预算范围/预计进口数量",
      "Estimated budget range": "预计预算范围",
      "(USD)To/Max quantity": "(USD)至/最大数量",
      "Location of goods/asset you want to buy": "您要购买的商品/资产的位置",
      "Your company name": "您的公司名称",
      "Website or social media": "网站或社交媒体",
      "Industry of your business": "您业务的行业",
      "Expected specification of goods/asset IT3": "商品/资产的预期规格",
      "Expected specification of goods/asset IT7": "商品/资产的预期规格",
      "About your business": "关于您的业务",
      "Name the demanding asset IT7": "专门命名要求苛刻的资产以增强配置文件的搜索和连接可能性",
      "Name the demanding asset IT3": "专门命名要求苛刻的资产以增强配置文件的搜索和连接可能性",
      "Tentative amount IT7": "您计划租赁资产的暂定金额范围",
      "Tentative amount IT3": "您计划购买商品/资产的暂定金额范围或数量",
      "Tentative amount range": "您计划购买商品/资产的暂定金额范围",

      "Location of your business": "您的业务地点：国家，城市",
      "Location ( country, city) IT7": "您要租赁资产的地点（国家、城市）",
      "Location ( country, city) IT3": "您要租赁资产的地点（国家、城市）",
      "Name of company": "合法拥有个人资料的公司或个人的名称",
      "List out specification IT7": "用英文列出您期望在asset_recommend 内容中的规范",
      "List out specification IT3": "用英文列出您期望在商品/资产推荐内容中的规格",
      "Brief information IT7": "您的业务的简要信息，让卖家了解您的个人资料，推荐英文内容",
      "Brief information IT3": "您的业务的简要信息，让卖家了解您的个人资料，推荐英文内容",
      "(USD)From": "从",
      "(USD)To": "至",
      "Min quantity": "最小数量",
      "Max quantity": "最大数量",
      "Budget range": "预算范围",
      "Import quantity": "进口数量",
      "Estimated IT5": "预计预算范围/预计进口数量",
      "Estimated IT6": "OEM订单的估计预算",
      "Tentative amount IT5": "您计划进口货物的暂定金额范围或数量",
      "Tentative amount IT6": "提供您想为 OEM 定制订单的估计金额",
      "Investment amount": "投资金额",
      "Investment amount IT1": "投资金额",
      "Investment amount IT2": "投资金额",
      "Investment amount IT7": "预计预算范围",
      "Tentative amount range IT1": "您打算投资于该项目的金额的暂定范围",
      "Tentative amount range IT2": "您打算投资于该项目的金额的暂定范围",
      "Tentative amount range IT7": "您计划租赁资产的暂定金额范围",
      "Tentative amount range IT8": "您计划租赁资产的暂定金额范围",
      "Estimated budget range IT7": "预计预算范围",
      "Estimated budget range IT8": "预计预算范围",
      "Estimated import quantity": "预计进口数量",
      "Your company name IT8": "您的公司名称",
      "Name of company IT8": "合法拥有个人资料的公司或个人的名称",
      "Expected factors from suppliers and service": "サプライヤーとサービスから期待される要因",
      "List out specification IT8": "サプライヤーと製品に期待する基準をリストアップする_英語でコンテンツを推奨する",
      "Website or social media IT8": "网站或社交媒体",
      "Number of employees SD5": "在职员工人数",

      "Location you want to import product from": "您要从中导入产品的位置",
      "Location ( country, city) IT5": "您要查找产品进行分销的国家或地区",
      "Expected factors from suppliers and products": "来自供应商和产品的预期因素",
      "List out specification IT5": "列出您对供应商和产品的期望的标准英文推荐内容",
      "Location you want to invest in": "您想投资的地点",
      "Location ( country, city) IT2": "您想发展投资的地点（国家、城市）",
      "Your company name IT2": "您的公司名称",
      "Expected factors from Seller": "卖方的预期因素",
      "List out specification IT2": "列出您希望从卖家那里收到的标准英文推荐内容",
      "Location you want to find OEM partner": "您想寻找OEM合作伙伴的位置",
      "Location ( country, city) IT6": "您想寻找OEM合作伙伴的位置（国家、城市",
      "Expected factors from manufacturers": "来自制造商的预期因素",
      "List out specification IT6": "列出您对 OEM 产品的制造商期望的标准 推荐英文内容",
      "Estimated budget range IT4": "预计预算范围",
      "Location you want to receive franchise from": "您希望获得特许经营权的地点",
      "Location ( country, city) IT4": "您希望获得服务/产品特许经营权的地点（国家、城市",
      "Expected criterials from franchisor": "特许人的预期标准",
      "List out specification IT4": "列出您希望从特许人那里收到的标准推荐英文内容"

    },
    "buyer_collateral": {
      "UPLOADED": "已上传",
      "PRF-P":"添加公司、员工和产品的图片",
      "PRF-D":"添加公司的资料与承诺条款",
      "PRF-V":"添加资料证明以提高记录的真实性",
      "PRF-Pbuy":"添加您要购买的商品/资产的照片",
      "PRF-Dbuy":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-Vbuy":"添加公司的法律文件",
      "PRF-Please":"添加您要租赁的资产的照片",
      "PRF-Dlease":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-Vlease":"添加公司的法律文件",

      "PRF-PIT8":"添加要求服务的照片",
      "PRF-DIT8":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VIT8":"添加公司的法律文件",

      "PRF-P IT8Desc":"添加服务的照片以直观地描述您要租用的项目",
      "PRF-D IT8Desc":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-V IT8Desc":"添加合法公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-P Desc":"请上传您的设施/办公室的照片（格式：jpg, bmp, png, tiff, gif）以提高评价性与显示范围",
      "PRF-D Desc":"请上传您的设施/办公室的照片（格式：jpg, bmp, png, tiff, gif）以提高评价性与显示范围",
      "PRF-V Desc":"您可以上传附件文件为：税务证明、公司成立证书、银行交易记录体现营收证明等，上载此资料将更快地验证和批准您的个人资料。（可上传格式为word, excel, powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.)",
      "PRF-P buyDesc":"添加商品/资产的照片以直观地描述您要租赁的项目",
      "PRF-V buyDesc":"添加合法的公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……,",
      "PRF-P leaseDesc":"添加资产照片以直观地描述您要租赁的项目",
      "PRF-V leaseDesc":"添加公司的法律文件：添加合法的公司文件以证明您在个人资料中的法定代表人角色，例如：商业登记证，商标注册，......",
      "Register Buyer Profile": "注册买方资料",
      "Upload files to accelerate verification.": "上载资料以增加您的资料的真实性",
      "Add company and product photos ": "添加公司、员工和产品的图片",
      "Attach Company Profile and Terms of Engagement": "添加公司的资料与承诺条款",
      "Add proofs of business to accelerate verification": "添加资料证明以提高记录的真实性",
      "Back": "后退",
      "Next": "下一个",
      "Kindly upload your facility": "您可以上传附件文件为：税务证明、公司成立证书、银行交易记录体现营收证明等，上载此资料将更快地验证和批准您的个人资料。（可上传格式为word, excel, powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.)",
      "You can upload": "您可以上传附件文件为：税务证明、公司成立证书、银行交易记录体现营收证明等，上载此资料将更快地验证和批准您的个人资料。（可上传格式为word, excel, powerpoint, pdf, jpg, bmp, png, gif.)",
      "PRF-PIT5":"添加要求产品的照片",
      "PRF-DIT5":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VIT5":"添加公司的法律文件",
      "PRF-P IT5Desc":"添加产品照片以直观地描述您要分发的项目",
      "PRF-D IT5Desc":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-V IT5Desc":"添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-PIT2":"添加公司照片、徽标",
      "PRF-DIT2":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VIT2":"添加公司的法律文件",
      "PRF-P IT2Desc":"添加公司照片、徽标以增强个人资料的身份",
      "PRF-V IT2Desc":"添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-PIT6":"添加要求苛刻的 OEM 产品的照片",
      "PRF-DIT6":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VIT6":"添加公司的法律文件",
      "PRF-P IT6Desc":"添加您要求 OEM 的产品照片，以便制造商全面了解您的要求",
      "PRF-V IT6Desc":"添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-PIT4":"添加公司照片、徽标",
      "PRF-DIT4":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VIT4":"添加公司的法律文件",
      "PRF-P IT4Desc":"添加公司照片、徽标以增强个人资料的身份",
      "PRF-V IT4Desc":"添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……",
      "PRF-PIT1":"添加公司照片、徽标",
      "PRF-DIT1":"添加公司简介和相关文件",
      "PRF-VIT1":"添加公司的法律文件",
      "PRF-P IT1Desc":"添加公司照片、徽标以增强个人资料的身份",
      "PRF-V IT1Desc":"添加法定公司文件以证明您在个人资料中的法定代表角色，例如：商业登记证、商标注册……"
    },
    "buyer_pakage_selection": {
      "Register Buyer Profile": "注册买方资料",
      "Basic": "基本套餐",
      "Can connect with 10 profiles": "可以连接 10 个配置文件",
      "Browse and look up information of other profiles": "浏览和查找其他配置文件的信息",
      "Silver": "银包",
      "Can connect with 19 profiles": "可连接 19 个配置文件",
      "Being displayed with higher priority than Basic package": "以比基本包更高的优先级显示",
      "Gold": "黄金套餐",
      "Can connect with 29 profiles": " 以比基本包更高的优先级显示",
      "Being displayed with higher priority than Silver and Basic package": "以比 Silver 和 Basic 包更高的优先级显示",
      "Platinum": " 白金套餐",
      "Unlimited contact quota in 6 months": "6个月内无限联系配额",
      "Being displayed with the highest priority": "以最高优先级显示",
      "By clicking “FINISH” button, I agree to the INMERGERS": "完了」ボタンをクリックすることにより、私はINMERGERSに同意します",
      "terms and conditions of use": "利用規約と条件",
      "and take full responsibility for the information I provided.": "そして私が提供した情報に対して全責任を負います。",
      "Back": "戻る",
      "Finish": " 終了",
      "Save Draft": "下書きを保存"
    },
    "buyer_profile": {
      "buyer": "买方",
      "Profile Type": "配置文件类型",
      "Confidential Information": "机密信息",
      "Public Information": "公共信息",
      "Collateral Files": "附带文件",
      "Package Selection": "包装选择",
      "Your Profile Status": "文件状态",
      "Providing Details": "提供详细信息",
      "Verifying": "验证",
      "Approved": "得到正式认可的",
      "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
      "Thank you":"谢谢",
      "Your purchase was successful":"您的购买成功",
      "Sorry!":"对不起!",
      "Package purchase failed, please try again":"套餐购买失败，请重试",
      "Your profile has been successfully saved!":"您的个人资料已成功保存！",
      "Transaction date:":"交易日期：",
      "Service Package:":"服务包：",
      "Amount paid:":"支付的金额：",
      "Close":"关闭"
    },
    "profile_card":{
      "Year of Establishment":"成立年份",
      "Headquarter/Business Location":"总部/营业地点",
      "Complete Sale":"完成销售",
      "Individual Investors":"个人投资者",
      "Interest":"兴趣",
      "Background":"背景",
      "Individual Investors, brand manager, def":"个人投资者、品牌经理、def",
      "Invest Locations":"投资地点",
      "Invest Industries":"投资产业",
      "Investment Size":"投资规模",
      "Viewed":"閲覧済み",
      "Headquarter / Business Location":"总部/业务地点",
      "Desired investment range":"希望する投資範囲",
      "Companies":"企業",
      "Time buy asset":"是时候买房了",
      "Location of the asset":"物业位置",
      "Investment Amount":"投资金额",
      "Average production":"平均产量",
      "Number of outlets active":"活跃的网点数量",
      "Profile":"轮廓"

    },
    "privacy":{
      "Home":"董里",
      "Privacy Policy":"隐私政策",
      "Thông tin":"根据 Inmergers.com 的会员信息隐私政策，Inmergers.com 上的会员信息是严格保密的。除非法律另有规定，否则仅在获得该会员同意的情况下收集和使用每个会员的会员信息。",
      "InMergers":"InMergers 承诺在未经会员同意的情况下，不会使用、转让、提供或向任何第三方披露会员的会员信息，但某些必要的活动除外。内容中提到的有权访问会员信息的个人/组织。",
      "Trong trường hợp":"如果托管会员信息的服务器被黑客入侵导致会员个人数据丢失，Inmergers.com将负责报告事件并协调当局检查，及时处理并通知会员.",
      "Ban quản trị":"Inmergers.com 管理委员会要求个人在注册成为会员时提供完整的会员信息并对上述会员信息承担法律责任。如果您发现在初始注册期间提供的会员信息不正确，Inmergers.com 的管理部门不负责也不会解决与该会员利益相关的任何索赔。"
    },
    "company_valuation":{
      "Home":"董里",
      "Company Valuation":"公司估值",
      "Company Valuation Tool":"企业估价计算器",
      "In M&A deals":"在并购交易中、资产定价是非常重要以可以帮助各方作出决定通常需要大量的时间和费用以确保各方交易价值达成一致。",
      "INMERGERS":"INMERGERS完全免费地提供企业估值工具，通过使用现金流折现公式，帮助企业负责人与投资者在做出投资决策之过程中获得有用的参考信息",
      "Results":"用户提供的数据决定到评估结果的准确性，因此在使用此工具时，用户对于自己提供的信息以及根据分析结果做出之决定要有自主决定权和全面责任性",
      "Please":"请输入实际的信息以获得最准确的结果",
      "Average profit":"平均利润",
      "(Closest 1-3 years)":"从1至3 年以来",
      "thousand":"千",
      "million":"百万",
      "billion":"十亿",
      "Average profit growth rate":"平均利润增长率",
      "Expected Investment Interest rate":"希望投资利润率",
      "Capital contribution ratio corresponding to the investment":"投资额的投资比例  ",
      "Expected investment years":"预计投资年数",
      "DCF = 3.18 thousand":"DCF = 3.18 千",
      "Calculate":"定价"

    },
    "terms_of-use":{
      "Home":"董里",
      "Terms of use":"使用条款",
      "CÁC ĐIỀU KHOẢN VÀ ĐIỀU KIỆN SỬ DỤNG DỊCH VỤ TRÊN SÀN THƯƠNG MẠI ĐIỆN TỬ INMERGERS.COM":"E-TRADE FLOORING INMERGERS.COM 服务使用条款和条件",
      "Điều 1: Định nghĩa":"第一条：定义",
      "Thành viên cam kết những thông tin cung cấp cho Inmergers.com và những thông tin đăng tải lên Inmergers.com là chính xác và hoàn chỉnh. Khi có sự thay đổi, bổ sung các thông tin trên Inmergers.com, Thành viên cam kết những thay đổi, bổ sung này là cập nhật, chính xác và hoàn chỉnh.":"会员承诺向 Inmergers.com 提供的信息以及在 Inmergers.com 上发布的信息是准确和完整的。 当 Inmergers.com 上的信息发生更改或补充时，会员承诺这些更改和补充是最新的、准确的和完整的。",
      "Inmergers.com":"Inmergers.com",
      "là sàn giao dịch thương mại điện tử do Công ty cổ phần INMERGERS sở hữu và vận hành.":"是由 INMERGERS Joint Stock Company 拥有和运营的电子商务交易平台。",
      "“INMERGERS”":"“INMERGERS”",
      "hay “Bên cung cấp dịch vụ” là Công ty Cổ phần INMERGERS được thành lập và hoạt động theo Giấy chứng nhận đăng ký doanh nghiệp số 0109232418 do Sở kế hoạch và đầu tư Thành phố Hà Nội cấp lần đầu vào ngày 23 tháng 06 năm 2020, sửa đổi lần thứ ba ngày 14/01/2021.":"或“服务提供商”是指根据河内市计划和投资部于 2018 年 6 月 23 日首次颁发的第 0109232418 号商业登记证成立和经营的 INMERGERS 股份公司。2020 年，第三次修订，日期为 14/01 /2021。",
      "Thành viên":"成员",
      "hay “Bên sử dụng dịch vụ” bao gồm Bên mua, Bên bán, Bên nhượng quyền/đại lý, Bên môi giới, được công nhận là thành viên trên Inmergers.com và được phép sử dụng dịch vụ do Inmergers.com cung cấp trong phạm vi cho phép của Inmergers.com. Thông qua Inmergers.com, Thành viên tạo lập hồ sơ, trao đổi thông tin trực tiếp để tiến tới giao dịch ngoài Inmergers.com. Các Thông tin của Thành viên được lấy từ tài khoản và hồ sơ đó.":"或“服务用户”包括买方、卖方、加盟商/代理人、经纪人，被认可为 Inmergers.com 的成员，并在 Inmergers.com 允许的范围内被授权使用 Inmergers.com 提供的服务。 通过 Inmergers.com，会员创建个人资料，直接交换信息以在 Inmergers.com 之外进行交易。 会员信息是从该帐户和个人资料中获取的。",
      "Điều 2: Quyền và nghĩa vụ của Thành viên":"第二条：会员的权利和义务",
      "Quyền của Thành viên":"会员权利",
      "Khi đăng ký trở thành Thành viên của Inmergers.com, Thành viên sẽ được khởi tạo tài khoản để tham gia thực hiện các hoạt động trên Inmergers.com.":"当注册成为 Inmergers.com 的会员时，会员将被创建一个帐户以参与 Inmergers.com 上的活动。",
      "Được đội ngũ của Inmergers.com hướng dẫn để sử dụng các công cụ, tính năng phục vụ cho việc quản lý tài khoản và sử dụng các tính năng trên Inmergers.com":"在 Inmergers.com 团队的指导下使用工具和功能进行账户管理，并使用 Inmergers.com 上的功能",
      "Được tự do lựa chọn và sử dụng các tính năng, gói dịch vụ trên Inmergers.com sao cho phù hợp với mục tiêu và mong muốn của mình.":"您可以自由选择和使用 Inmergers.com 上的功能和服务包，以满足您的目标和愿望。",
      "Có quyền giới thiệu thông tin doanh nghiệp, cơ hội hợp tác kinh doanh, tiếp cận với một hệ thống thông tin chính xác, tin cậy và kết nối với những doanh nghiệp, nhà đầu tư, người môi giới khác, hỗ trợ cho việc đầu tư, kinh doanh, mua bán sáp nhập doanh nghiệp...":"有权介绍业务信息、业务合作机会、访问准确可靠的信息系统并与其他业务、投资者、经纪人联系，为业务提供支持。 投资、商业、并购……",
      "Được hưởng các chính sách giành cho khách hàng mà Inmergers.com đã xây dựng, như chính sách bảo mật thông tin... và được sử dụng toàn bộ các tính năng, dịch vụ hỗ trợ mà Inmergers.com cung cấp trong gọi dịch vụ mà Thành viên đã lựa chọn.":"享受 Inmergers.com 为客户制定的政策，例如信息隐私政策……并使用 Inmergers.com 在呼叫服务中提供的所有功能和支持服务。 会员选择的服务。",
      "Nghĩa vụ của Thành viên":"会员的义务",
      "Cung cấp đầy đủ các thông tin mà Inmergers.com yêu cầu về cá nhân, tổ chức, pháp nhân đăng ký tài khoản. Đảm bảo tính trung thực, chính xác và chịu trách nhiệm đối với các thông tin đã cung cấp cho Inmergers.com.":"提供 Inmergers.com 要求的有关注册帐户的个人、组织和法人实体的所有信息。 确保提供给 Inmergers.com 的信息的真实性、准确性和责任性。",
      "Tuân thủ các quy định về về thanh toán, bảo vệ quyền sở hữu trí tuệ, bảo vệ quyền lợi người tiêu dùng và các quy định của pháp luật có liên quan khác khi sử dụng dịch vụ và đăng tải thông tin lên Inmergers.com.":"使用服务并在 Inmergers.com 上发布信息时，遵守有关支付、知识产权保护、消费者权益保护和其他相关法律的规定。",
      "Thành viên tự chịu trách nhiệm về bảo mật, lưu trữ và hoạt động sử dụng dịch vụ dưới tên đăng ký và hộp thư điện tử của mình. Thành viên có trách nhiệm thông báo kịp thời cho Inmergers.com về những hành vi sử dụng trái phép, lạm dụng, vi phạm bảo mật... để hai bên cùng hợp tác xử lý.":"会员对其注册名称和电子邮箱下的服务的安全、存储和使用负全部责任。 会员有责任及时通知 Inmergers.com 未经授权的使用、滥用、破坏安全……以便双方合作处理。",
      "Thành viên tự chịu trách nhiệm về nội dung, hình ảnh và các thông tin khác cũng như toàn bộ quá trình giao dịch với các đối tác trên Inmergers.com. Các giao dịch giữa các bên (nếu có) sẽ diễn tra ngoài phạm vi Inmergers.com và phụ thuộc vào ý chí của các bên. Inmergers.com không chịu trách nhiệm đối với bất kỳ giao dịch, tranh chấp, thiệt hại nào phát sinh từ hoặc liên quan đến hoạt động giữa các thành viên trên Inmergers.com.":"会员对 Inmergers.com 上的内容、图像和其他信息以及与合作伙伴的整个交易过程全权负责。 双方之间的交易（如有）将在 Inmergers.com 范围之外进行，并受双方意愿的约束。 Inmergers.com 不对因 Inmergers.com 上会员之间的活动引起或与之相关的任何交易、纠纷、损害赔偿负责。",
      "Thành viên cam kết, đồng ý không sử dụng dịch vụ của Inmergers.com vào những mục đích bất hợp pháp, không hợp lý, lừa đảo, đe dọa, thăm dò thông tin bất hợp pháp, phá hoại, tạo ra và phát tán virus gây hư hại hệ thống, cấu hình, truyền tải thông tin của Inmergers.com hay sử dụng dịch vụ của mình vào mục đích đầu cơ, lũng đoạn thị trường tạo những chào hàng giả, kể cả phục vụ cho việc phán đoán nhu cầu thị trường. Trong trường hợp vi phạm thì Thành viên phải chịu trách nhiệm về các hành vi của mình trước pháp luật.":"会员承诺并同意不将 Inmergers.com 的服务用于非法、不合理、欺诈、威胁、非法的信息探索、破坏、创建和分发目的。 破坏 Inmergers.com 的系统、配置、信息传输或利用其服务进行投机、操纵市场以制造虚假报价的病毒，包括用于判断需求市场需求的服务。 如有违规，会员必须在法律面前为自己的行为负责。",
      "Thành viên cam kết không được thay đổi, chỉnh sửa, sao chép, truyền bá, phân phối, cung cấp và tạo những công cụ tương tự của dịch vụ do Inmergers.com cung cấp cho một bên thứ ba nếu không được sự đồng ý của Inmergers.com.":"会员承诺未经事先同意，不向第三方更改、修改、复制、传输、分发、提供和创建与 Inmergers.com 提供的服务类似的工具。 由 Inmergers.com 提供。",
      "Thành viên không được hành động gây mất uy tín của Inmergers.com dưới mọi hình thức như gây mất đoàn kết giữa các Thành viên bằng cách sự dụng tên đăng ký thứ hai, thông qua một bên thứ ba hoặc tuyên truyền, phổ biến những thông tin không có lợi cho uy tín của Inmergers.com":"会员不得以任何形式诋毁 Inmergers.com，例如使用第二个注册名称、通过第三方或传播或传播此类信息造成会员之间的不团结。 不利于 Inmergers.com 声誉的信息",
      "Tôn trọng quyền sở hữu trí tuệ của Inmergers.com và các sản phẩm, dịch vụ khác của Inmergers.com; không tự ý thay đổi tên gọi, hình ảnh, và các thành phần liên quan đến thương hiệu của Inmergers.com tại bất kỳ đâu":"尊重 Inmergers.com 和 Inmergers.com 其他产品和服务的知识产权； 不得在任何地方任意更改与 Inmergers.com 商标相关的名称、图像和元素",
      "Không sao chép, tái tạo, tái xuất bản, tải lên, đăng tải, hiển thị công khai, mã hóa, dịch, truyền hoặc phân phối theo bất kỳ hình thức nào bất cứ phần/nội dung nào của trang web tới các máy tính, máy chủ, trang web hoặc phương tiện khác để xuất bản hoặc phân phối hoặc cho bất kỳ mục đích nào, mà không có sự đồng ý trước bằng văn bản của Inmergers.com.":"不得以任何方式复制、复制、再版、上传、张贴、公开展示、编码、翻译、传输或分发网站的任何部分/内容到任何计算机。 未经 Inmergers.com 事先书面同意，用于发布或分发或用于任何目的的计算机、服务器、网站或其他方式。",
      "Không được sử dụng các thiết bị, chương trình, thuật toán hoặc phương pháp tự động khác, hoặc bất kỳ quy trình thủ công tương tự nào để truy cập, thu thập, sao chép hoặc giám sát bất kỳ nội dung, tài liệu, tài liệu hoặc thông tin nào của sàn Inmergers.com.":"不得使用任何其他自动化设备、程序、算法或方法或任何类似的手动过程来访问、收集、复制或监控来自 Inmergers.com 的任何内容、材料、任何文件或信息。",
      "Điều 3: Quyền và nghĩa vụ của INMERGERS":"第 3 条：IMERGERS 的权利和义务",
      "Quyền của INMERGERS":"IMERGER 的权利",
      "INMERGERS sẽ tiến hành cung cấp dịch vụ cho những Thành viên tham gia sau khi đã hoàn thành các thủ tục và các điều kiện bắt buộc mà Inmergers.com đã nêu ra.":"在完成 Inmergers.com 规定的必要程序和条件后，INMERGERS 将继续向参与成员提供服务。",
      "Từ chối đăng tải thông tin trong trường hợp có cơ sở chứng minh Thành viên cung cấp thông tin cho Inmergers.com không chính xác, không đầy đủ, vi phạm pháp luật, đạo đức, thuần phong mỹ tục Việt Nam.":"如果有依据证明向 Inmergers.com 提供信息的会员不准确、不完整、违反越南的法律、道德、优良习俗和传统，则拒绝发布信息。",
      "Có thể chấm dứt quyền Thành viên và quyền sử dụng một hoặc tất cả các dịch vụ của Thành viên trong trường hợp Thành viên vi phạm các Quy chế của Inmergers.com hoặc có những hành vi ảnh hưởng đến hoạt động kinh doanh trên Inmergers.com.":"如果会员违反 Inmergers.com 规定或从事影响 Inmergers 业务运营的行为，则会员使用和使用会员的一项或全部服务的权利可能会被终止。 com。",
      "INMERGERS sẽ giữ quyền sở hữu trí tuệ đối với toàn bộ nội dung, thiết kế giao diện trên Inmergers.com theo các quy định pháp luật về bảo hộ sở hữu trí tuệ tại Việt Nam. Tất cả các biểu tượng, nội dung theo các ngôn ngữ khác nhau đều thuộc quyền sở hữu của InMergers. Nghiêm cấm mọi hành vi sao chép, sử dụng và phổ biến bất hợp pháp các quyền sở hữu trên.":"InMergers 承诺在未经会员同意的情况下，不会使用、转让、提供或向任何第三方披露会员的会员信息，但某些必要活动除外。 内容中提到的有权访问会员信息的个人/组织。",
      "Nghĩa vụ và trách nhiệm của INMERGERS":"合并方的义务和责任",
      "Có trách nhiệm xây dựng, thực hiện cơ chế kiểm tra, giám sát để đảm bảo việc cung cấp thông tin trên sàn giao dịch thương mại điện tử được thực hiện chính xác đầy đủ theo quy định của pháp luật":"负责制定和实施检查和监督机制，确保电子商务交易大厅的信息提供准确、完整地按照法律规定进行。",
      "Tiến hành triển khai và hợp tác với các đối tác trong việc xây dựng hệ thống các dịch vụ, các công cụ tiện ích phục vụ cho việc giao dịch của các Thành viên tham gia và người sử dụng trên Inmergers.com.":"实施并与合作伙伴合作，为参与会员和用户在 Inmergers.com 上的交易构建服务和实用工具系统。",
      "Chịu trách nhiệm xây dựng, bổ sung hệ thống các kiến thức, thông tin về: nghiệp vụ thương mại điện tử, hệ thống văn bản pháp luật thương mại trong nước và quốc tế, thị trường nước ngoài, cũng như các tin tức có liên quan đến hoạt động của Inmergers.com.":"负责建设和补充电子商务运营、国内外商事法律文书体系、国外市场、相关新闻等方面的知识和信息体系。 与 Inmergers.com 的活动有关。",
      "Chịu trách nhiệm loại bỏ những thông tin vi phạm quyền sở hữu trí tuệ và thông tin vi phạm pháp luật khác khi phát hiện hoặc nhận được phản ánh có căn cứ xác thực về những thông tin này.":"在发现或收到有关此信息的有充分理由的投诉时，负责删除侵犯知识产权的信息和其他非法信息。",
      "Có biện pháp xử lý kịp thời khi phát hiện hoặc nhận được phản ánh về hành vi vi phạm pháp luật trên Inmergers.com, đồng thời sẽ hỗ trợ cơ quan quản lý nhà nước điều tra các hành vi vi phạm pháp luật, cung cấp thông tin đăng ký, lịch sử giao dịch và các tài liệu khác về đối tượng có hành vi vi phạm pháp luật trên Inmergers.com.":"在发现或收到 Inmergers.com 违法行为举报时及时采取措施，并协助国家管理机构调查违法行为，提供有关 Inmergers.com 违法行为主体的注册信息、交易记录等文件。",
      "Cố gắng đến mức cao nhất trong phạm vi và điều kiện có thể để duy trì hoạt động bình thường của Inmergers.com và khắc phục các sự cố như: sự cố kỹ thuật về máy móc, lỗi phần mềm, hệ thống đường truyền internet, nhân sự, các biến động xã hội, thiên tai, mất điện, các quyết định của cơ quan nhà nước hay một tổ chức liên quan thứ ba. Tuy nhiên nếu những sự cố trên xảy ra nằm ngoài khả năng kiểm soát, là những trường hợp bất khả kháng mà gây thiệt hại cho Thành viên thì Inmergers.com không phải chịu trách nhiệm liên đới":"尽最大可能维持 Inmergers.com 的正常运行并解决问题，例如：机器技术问题、软件错误、互联网连接系统、人员、社会变化、自然灾害、停电、国家机构的决定 或相关第三方。 但是，如果上述事件发生在我们无法控制的范围内，属于不可抗力事件，对会员造成损害，则 Inmergers.com 不承担连带责任。",
      "Công bố công khai cơ chế giải quyết các tranh chấp phát sinh trong quá trình giao dịch trên Inmergers.com, tích cực hỗ trợ khách hàng bảo vệ quyền và lợi ích hợp pháp của mình.":"在Inmergers.com上公开交易过程中出现的纠纷解决机制，积极支持客户维护自身合法权益。",
      "Điều 4: Xử lý khiếu nại":"第四条：投诉处理",
      "Khi phát sinh tranh chấp, INMERGERS đề cao giải pháp thương lượng, hòa giải giữa các bên nhằm duy trì sự tin cậy của thành viên vào chất lượng dịch vụ của Inmergers.com. INMERGERS sẽ tiếp nhận các khiếu nại của người dùng và chuyển nội dung khiếu nại sang Bộ phận pháp lý để đưa ra giải pháp cụ thể hỗ trợ người dùng để giải quyết tranh chấp đó. INMERGERS chủ động giải quyết nhanh chóng và trả lời kết quả giải quyết các khiếu nại trên cơ sở Quy trình giải quyết tranh chấp, khiếu nại trong thời hạn 15 ngày làm việc.":"当发生争议时，INMERGERS 赞赏双方通过谈判和调解的解决方案，以保持会员对 Inmergers.com 服务质量的信心。 INMERGERS将接收用户投诉并将投诉内容转交法务部提供具体解决方案，协助用户解决此类争议INMERGERS主动快速解决，并在15个工作日内根据流程解决纠纷和投诉对投诉解决结果作出回应。",
      "INMERGERS chỉ tiếp nhận và giải quyết những khiếu nại, tranh chấp giữa Inmergers.com với các Thành viên. Những thắc mắc, khiếu nại, tranh chấp giữa các thành viên khi tự mình thực hiện giao dịch với nhau sẽ không nằm trong phạm vi thẩm quyền giải quyết.":"INMERGERS 仅接收和解决 Inmergers.com 与会员之间的投诉和争议。 会员之间在自行进行交易时提出的问题、投诉、纠纷不属于解决权限范围。",
      "Điều 5: Sự kiện bất khả kháng":"第五条：不可抗力事件",
      "Sự kiện bất khả kháng":"不可抗力事件",
      "là tất cả các tình huống và sự kiện vượt ra ngoài khả năng kiểm soát bao gồm: Chiến tranh, các cuộc nổi loạn, bạo loạn, các hành động phá hoại, các cuộc đình công, bãi công, các đạo luật hay quy chế của Chính phủ thay đổi, cháy, nổ hay các tai nạn không thể tránh được khác, lũ lụt, bão, động đất hay các hiện tượng tự nhiên không bình thường khác và ảnh hưởng trực tiếp đến việc thực hiện toàn bộ hoặc một phần nghĩa vụ của thỏa thuận hợp tác này.":"是我们无法控制的所有情况和事件，包括：战争、骚乱、骚乱、破坏行为、罢工、罢工、政府法律或法规变更、火灾、爆炸或其他不可避免的事故、洪水、风暴、地震或其他不寻常的自然现象以及直接 影响履行本合伙协议的全部或部分义务。",
      "Hai bên không phải chịu bất kỳ một trách nhiệm nào nếu xảy ra sự cố gây ra hậu quả ngoài ý muốn trong các trường hợp quy định tại Điều 5.1":"对于第 5.1 条规定的情况下发生意外造成意外后果的，双方不承担任何责任。",
      "Điều 6: Điều chỉnh Điều kiện và điều khoản sử dụng dịch vụ":"第六条：服务使用条款的调整",
      "INMERGERS giữ mọi quyền điều chỉnh nội dung của Điều kiện và điều khoản sử dụng dịch vụ này. Mọi thay đổi sẽ được cập nhật chi tiết tại Inmergers.com. Việc Thành viên tiếp tục sử dụng dịch vụ sau khi Điều kiện và điều khoản sử dụng này được sửa đổi đồng nghĩa với việc Thành viên đã chấp nhận Điều kiện và điều khoản sử dụng sửa đổi đó.":"INMERGERS 保留修改这些服务条款和条件内容的所有权利。 任何更改都将在 Inmergers.com 上详细更新。 会员在本使用条款修改后继续使用服务，即表示会员已接受修改后的使用条款。"
    },
    "confirm-password":{
      "Confirm password reset":"重新确认密码",
      "Enter the new password below to reset your password:":"请输入新密码:",
      "Password":"密码",
      "Confirm password":"确认密码",
      "Reset Password":"重新设置密码"
    },
    "send-again":{
      "Reset Password":"重新设置密码",
      "A password reset request has been sent to your email": "密码重置请求已发送至您的电子邮箱",
      "Please check your mailbox and follow the instructions to reset password.":"请检查邮件并按指导以找回密码.",
      "SEND AGAIN":"重新发送"
    },
    "reset-password":{
      "Reset Password":"重新设置密码",
      "Account successfully registered":"账号注册成功",
      "Activation link has been sent to:":"激活链接已发送至",
      "Please check your email and click the provided link to activate your account.":"请检查您的电子邮件并单击提供的链接以激活您的帐户。",
      "You may want to use a strong password for better protection.":"您可能希望使用强密码以获得更好的保护。",
      "Email":"电子邮件",
      "A password reset request has been sent to your email:":"密码重置请求已发送至您的电子邮件：",
      "Please check your mailbox and follow the instructions to reset password.":"请检查您的邮箱并按照说明重置密码。",
      "Account":"帐户",
      "successfully registered":"注册成功",
      "OK":"好的"
    },
    "inbox": {
      "Make an Initial Offer to the Business": "向企业提出初步报价",
      "You have made an offer to this business on": "您已在",
      "Offer rejected": "报价被拒绝",
      "Offer accepted": "接受报价",
      "Initial requirements mentioned by the business": "业务提及的初始要求",
      "Latest offer you made": "您提供的最新报价",
      "Revise offer": "修改报价",
      "Make an Initial Offer to the Franchise": "向特许经营商提出初步报价",
      "You have made an offer to this franchise on": "您已在",
      "You have received an offer from this Investor on": "您已收到该投资者的报价",
      "Latest offer you made from Investor": "投资者的最新报价",
      "Accept offer": "接受报价",
      "Declined offer": "拒绝报价",
      "Stake": "赌注"
    },
    "dispute-resolution": {
      "Chính sách giải quyết tranh chấp":"争议解决政策",
      "Tự thỏa thuận":"自我同意",
      "Đưa ra cơ quan pháp luật":"带到法律机关",
      "Hình thức khác":"另一种形式",
      "Quy trình giải quyết tranh chấp, khiếu nại":"争议和投诉解决流程",
      "Khi":"当发生谈判和投诉时，Inmergers.com 强烈建议各方之间的谈判和调解解决方案，以保持会员对 Inmergers.com 服务质量的信心。 协议和投诉的解决按以下步骤进行：",
      "Thành viên":"会员可通过热线 0963750192 / 0963550192 或发送电子邮件至 info@inmergers.com 直接向董事会报告；",
      "Inmergers.com":"Inmergers.com 将接收会员的投诉并将投诉转交给法务部，以提供具体的解决方案来支持会员。 Inmergers.com根据发布的政策，在15个工作日内主动快速解决并公布投诉处理结果；",
      "Trong":"如果投诉超出 Inmergers.com 解决的能力和管辖范围，管理委员会将要求会员将案件提交国家主管机构依法解决。 Inmergers.com尊重并严格执行保护会员利益的法律规定。 所有欺诈和欺诈行为都受到谴责，并在法律面前承担全部责任。",
      "Bước 1:":"第1步:",
      "Bước 2:":"第2步:",
      "Bước 3:":"第3步:"

    },
    "page-errors":{
      "Page Not Found!":"网页未找到！",
      "Oops! The page you are looking for does not exist. It might have been moved or deleted.":"哎呀！您要查找的页面不存在。它可能已被移动或删除。",
      "BACK TO HOME":"返回首页"
    },
    "payment": {
      "FRANCHISE": "特许经营",
      "SELLER": "卖方",
      "BUYER": "买方",
      "Platinum": "铂",
      "Basic": "基本的",
      "Silver": "银",
      "Gold": "金子",
      "complete": "完全的",
      "open": "打开",
      "PAY": "支付"
    }
  }
}
